重有無人渣緊ETF

之前兩蚊再入左3175, 下一步點部署好

WAIT

持有QQQ DIA SPY ARKG

buy and hold

美 espo nerd
港 3091

IAU

QQQ

ARK

有, 仲要好多

ARKG, ARKQ, ARKW, DBC, PHYS, SLV, HACK, SKYY, RSX, IEF, TIP, TLT, GDX, RSX, 3188

想入ark
SofiHk有冇得買美股etf？

有

利申：渣緊

ACQ+IAU